九巴乘客指只要不影響市民支持司機爭取權益

到時加價唔撚好嘈

唔影響人邊有影響力
一係日本咁唔收錢

即係反對佔中佔旺因為阻人返工一樣，唔搞到民生咁點爭取啊